盲嘅入嚟睇睇

7月1 維園見

我睇唔到，但係feel到你講乜

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

我感受到 師兄弟返晒嚟

71維園見